HKG+ 個app 仲出到post

而家個app嘅用途仲有
1）出post（試完，真係見到出左post）
2）睇jdaily
3）睇一個月之內嘅回帶（入去開圖片，仲睇得晒）
4）pm 人（有待實驗）

5）browser （用黎睇片 ）

J daily 不斷更新